一人一樣新加坡同香港既共通點

插頭一樣款式

一個飲東江屎水
一個飲再生屎水

一樣奴性重又鍾意狗眼看人低